n賓入

日本都有你

揚名海外

do they?

日本都知你係集團經營

搵我做咩

N賓觀塘願景打手

賓兄

屌你

你出左糧比nben 未？

佩兄為賓囝25我？

佢出狗糧

講真，狗糧營養咁好，點解啲人做GYM唔食狗糧增肌？

是 我一三五幫賓兄

幫佢含？

Gay到爆

酸？

N賓打空炮

你肉酸

你唔好再串佢

牠肉酸有問題？

你試下再講

肉酸見到利物浦收唔到皮學施丹撞爆電視機再拎去7仔增值八達通就扮狗飲水食屎但知唔知自己弱智

你夠膽一世唔入觀塘

你放過觀塘啦

世清哥咁早起身？

你冇撚訓過添啦

佢strong

我地三個入面佢最癲

我一個ac都有三個啦

虛哥返六日？

沒 番六日都是狗

賓哥又發神經

咩事志哥哥

no sleep?

上一更瞓左

上一更係熊清？